[急] 有冇人知係好運俾黑警拉左 喊到唔停果個後生女仔 最後點

有冇人知係好運俾黑警拉左 喊到唔停果個後生女仔 最後點
睇新聞直播睇到佢上警車

up

推

push

push 發生咩事

隔離果位係社工
我睇channel講係一齊上左警車

可能無事？

//差佬封晒沙田商場所有出口，地鐵都停埋。現場直播見到議員問：你而家係驅趕，定拘捕？如果驅趕，請開一條路畀示威者走。正跟差人商討開邊一條路畀示威者，旁邊警察突然發難，走入商場拉了個手無縛雞之力嘅四眼妹。

看來還是讀中學的四眼妹大哭：「做乜要上車？我走緊喇。」旁有一女子伴她上警車（可能是社工）。我睇唔到四眼妹做咗乜，點睇都只係因為走得慢。（後補 : 翻看片段，女生高舉雙手，但她是上行人電梯時被硬生生拖落地，然後拘捕的，沒有拍到她做過甚麼。再後補：此商場應該不是新城市，似乎是沙田中心）
//
From 午夜翻牆‧何兆彬 + 有線Live

未知 所以先問

睇live佢上左火車 (唔知有無認錯)

好運黎架

Push 唔知咩事 不過有啲旁觀走唔切都拉 屌佢老母

今晚好嬲 ....... 希望大家都冇事

個陣係有示威者係商場2,3樓dum野落街 之後啲警犬開始衝入商場趕人拉人
有個白衫上到商場上左層自動電梯 見人就追 突然就捉左呢個女仔 個女仔乜都無做 最多係逃走 根本係9拉
利申睇蘋果直播睇住佢捉呢個女仔

呢張相好難sure係同一個人

同意請分享

我都見到

prove唔到

有睇到live 好心痛

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

社工姐姐

仲有個長頭髮巴打著波衫
有無人知佢咩事比人捉咗同下落
我覺得佢有啲似屌克警開路比救護車位巴打

上咗警車
TVB影住

呢班狗永遠欺善怕惡

巴洛迪利？

圖中女仔有社工陪同離開

點解要一面恐懼？
你打人唔係打得好開心咩？

無睇開波 唔知

似係佢

印象中live 佢係上左警車，利申我發夢個陣係好運保安處望住佢比警察同記者帶走左

好記得佢條孖辮 cctvb有播到佢上火車

係佢 眾志成員

快啲share 去藍絲group la

fact checked

社工是我認識的人
Whatsapp 確認左兩位平安

當時
社工負責協助疏散
社工們之前開住度門大叫D人快散

妹妹都走緊
但走得太慢
於是乎就見到片段的事情

佢地上左警車
最後兩人都無事
妹妹已經番左屋企

社工亦無事
頭先仲出左mk 一轉
佢approve. 左我同lihkg 講聲

太詳細就唔講了
仲之 二人平安無事

屌你老母

總之多謝大家關心
佢地無畀人拉
放心

冇事就好

希望啦屌

Push

四眼妹頂住呀

香港警察 痴撚左線

呢d一定冇事
唔洗擔心

大家幫手推依個Comment啦 連登仔有時睇前睇後未必追得晒Post

push push